(拋磚引玉) 新口號！！！！！！

除咗叫開嘅口號：
1）光復香港 時代革命
2）五大訴求 缺一不可
3）香港警察 知法犯法/吞槍自殺

仲可以叫 公義必勝 自由長存！！！

自推

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武